
Konpilazioko praktikako itzultzailea egiteko oinarria


Programa nagusia eta make:

  Makefile
  main.cpp

Flex eta bison fitxategiak:

  tokens.l
  parser.y

Funtzio eta objektu lagungarriak

  Lag.h 
  Kodea.cpp
  Kodea.h

Proba fitxategia

  proba1.in

Erreferentzia:

  http://gnuu.org/2009/09/18/writing-your-own-toy-compiler/


Eneko Agirre
2012/03/22

Azken aldaketak
Nerea Ezeiza
2016/04/05

